食完辣野菊花好痛之你問我答

“會然阿呆（爆肝）係弱智仔”
請用不少於10個例子支持其說法

Agger
起一起底都知